元朗結界師施展結界術

元朗得分

今晚元朗真係好撚癲

不過好可惜，燒唔死隻POPO

但都100分!

不完美 可接受